【濕疹】濕疹巴絲請入

我由細到大都有 一直都有濕疹 但唔算係好嚴重個一類 亦有用開cream同類固醇
宜家都只係間中某啲位置先痕 每次一到冬天就比夏天更加煩
又乾又痕 以前細個面冇敏感冇紅 年紀愈大就開始有
琴晚做完運動沖完涼就全身都好痕 又出疹又出一粒粒
之後全身搽曬cream 類固醇 食埋敏感藥先瞓到
想問有冇巴絲可以推介你地用開既cream係冬天搽身用或者搽面用
真係好痛苦

試吓睇中醫

起到全身都係粒粒
好痕好辛苦
仲好似愈來愈大鑊

我以前都好嚴重 好似中幅射咁

過左兩年E家只係間唔中小小痕

可以用天然肥皂去沖涼 唔好比自己既皮膚掂化學野
相信會好d

睇過啦 係有幫助既 但keep住係咁飲都唔係辦法

我琴晚就係咁不停RRRR 痕到發脾氣

冬天你冇痕咩

我宜家用緊johnson's baby沖涼

你D濕疹係天生定突然有

用開凡士林

可以考慮去驗過敏 搵致敏源

要從飲食方面著手
多蔬果 少肉

搽緊椰子油

唔中意佢個質感

有試過但效果一般

男朋友用死海鹽沖涼，由好嚴重沖到依家就斷尾
連登都有po講，可以google下
另外天然野，可以試下用金盞花/洋甘菊/紫草之類既手工皂/cream
其實皮膚好乾唔太建議用番梘沖涼其實，會越沖越乾，上網睇過可以用甜杏仁油沖涼，詳細方法要靠你google我都係聽返黎

天生

好小痕啦 因為我知我唔食得芒果就好小再食 同埋一熱氣又會痕會生出黎 介左食熱氣野飲多左水就好好多

同埋佢一痕我就茶無比膏止左先
最小唔會r 唔r就唔會損

類固醇都係治標
飲食好緊要

我只係有跟中醫戒口

幾年冇食海鮮同牛

同埋，如果好痕可以試下沖涼用燕麥溝水抹下身，聽講都好work

咩牌子 搽面同身都得？

麻煩曬我會試下

芒果都好幾年冇食 煎炸我都好少食 麥記一個月食得1 2次

入秋個陣痕到訓唔到去左睇專科
食+搽類固醇
到而家都未復發
雖然治唔到本但起碼訓得著同埋唔洗痕先

我以前未戒口食牛皮膚會紅

食意思係戒口定食藥？

實際比例係幾多

有可能係免疫系統問題

AQ CREAM 萬寧 藥房有售 全身都用得

試下用 平凡媽媽果隻既天然肥皂 我用完之後好耐冇痕
但一用化學野就痕🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

利申：用緊

我曾經都被濕疹搞到甩皮爛手4年，後來睇中醫搽潤膚膏休養1-2個月而架間中痕乾到隻手損左

呢隻成份已經係最簡單既CREAM 全部保濕都係呢隻再溝其他就變貴價貨

你試下KEEP住用耐小小 我之前用用下都會爆紅一兩次
依家無事

試吓呢隻政府專科比

真係搞清楚致敏源先，除左天氣變，空氣問題影響外，濕疹好多都係因為麈蟎引起，我有個朋友，試過因爲濕疹辛苦到夜晚想跳樓，仲成日體無完膚，爛曬流血，睇見都慘，後來佢咩都試，終於發現原來係麈蟎，後來勁勤力清蟎蟲就好左好多，依家只係天氣變先會發一發，所以搞清楚致敏源先可以知道點幫到自己的

osos's 搽完幾潤下
cream就用普通a cream
之前醫生開過psychogel 係幾好用但又貴又好快用完

我有做運動都會咁 ？

變到lotion咁？

唔該巴打

你用左幾耐？

搽身定面？

你朋友好慘 我都明白

psychogel我用過 但佢lotion真係治標唔治本仲要真係貴